又到失眠時間

又話time heals everything
過咗咁耐
我都仲係好掛住佢

果然樣衰係原罪 無論複合又好 下個又好 都係冇機會